唔該偽勇武可唔可以生性少少

一聽到話有狗車就退到乜撚咁
結果仔細睇下原來只係架私家車
入面仲有得4隻無裝便衣狗
我身上無GEAR照行上前望下
你地有GEAR就嚇到咁點成大事
我原本仲諗住附近人數夠多可以打撚到佢地仆街然後即走